立會通過公開港鐵831閉路電視動議

公民黨立法會議員譚文豪在臉書表示，在今日立法會鐵路事宜小組委員會上，趁建制派人數不夠，成功通過兩項動議，包括要求港鐵公開「8.31事件」所有CCTV影片，以及港鐵定期公佈站內與催淚氣體有關的污染物濃度。

使唔使過埋功能組別